有冇人覺得酒店炒散幾時先有工開？

Banquet
唔知幾時一大堆新人會再擺酒

日日係屋企想搵炒散都無

留名

乜撚野

返住coffee shop sin lor